成日發春夢 求解

唔瞓教

解: 毒

樓主是咪冇女

戒緊丁？

btw,

我都有發 個夢真過其他夢 但對方係唔識嘅

需求大？或者真係成日諗
我覺得夢不多不少點都會反映自己現實生活嘅想法同潛意識
利申：9up 商科撚